點解黨鐵唔再封站 有咩陰謀

因為前日灣仔站有防暴衝出嚟，封咗站之後你估佢哋仲出唔出倒嚟？